識玩既應該以警察卧底既名義搞一次遊行

搵個神父即場告解警隊既黑暗

支持